[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1439)

爆數！
正氣！

慢

SLOW

慢到

大回飛

me slow

me fucking slow

兩場大都回

樓主好波 打倒垃圾外掛

LOSER 外掛仔

智慧齒張gif

法國青搶口到 成日針對小妹

卡拉巴克大波

洛辛堡晉級

頭場細波1.5狗買 買盤 買單雙仲好

頭場客+1

巴甲開角球

[member[img]] [/member]

fail

一點大波有冇人跟

博下

有咩allin心水

洛辛堡半大

好

1點半主

大船對家
兩場2.5S 2x1

all in左

奧林比亞(客隊晉級) 7.75

聽朝先玩了

訓教,希望訓醒見到洛辛堡半大

Link?

卡拉半主

對了

2.5s!!!!

想買半和

穩到

半和 2.5s

半和

2.5b

有無人一樣直隊客win 半客???

2隊都廢廢地 半和gel 硬

2.5 大

唔準gel

入波未

隊左客+1，似和波

半主？不了 半和啦

我半和2.5s 一gel就出事

有無link？搵唔到

2.5S

真心有睇上場, 完全唔明點解今場主隊咁熱, 明明上場係平手盤, 仲要奧林禁屌

拉素20-0

廢城聯+1 點睇?
雖然中咗幾次伏

咁半和咪穩如狗

半細全細

妹啦 盡力妹

5分鐘冇射門 大波針

大波針得

大波又針了

半客仲穩啦

全大針

咁半客 半和都gel la

半主

2.5s @1.5當密食當三番，都唔錯啊

屌 成班買咗大波係到反手gel細

10分鐘客隊禁住屌

主勝已經回到2倍

買左半主半客各3k 希望唔好開半和 想聽日食加大

主入未啊屌

是但一邊入⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂⼀⼂

唔入比人入啦

做咩呢家有人係呢邊迷polo同斬兄既

利申有跟開佢啲日假美假

半0:0全0:0

唔批

呢排好多人跟佢過關Jump好多

大波飛 35折出售

基本上針晒

冰島主場

主快入啦屌半和gel到彭彭聲啦

上次中左韓假3*1跟住都無跟

全北win重心個次

半和反手gel

全大針 韓假十分鐘六球

主隊無射過門

波都未識射 仲奢望佢開到大

快入啊主隊屌你地

針

入未

買左10萬 2.5細可以去邊度慶祝？

主攻力差到

想問球探個app你唔係冇左？
有咩app 推薦

7m

2-1 3-1

大波飛三折出讓

捷報比分 覺得好用過球探

半和頂住

穩gel啦

十萬既三折

1點9果場點買好
今場大波針了

一蚊都唔值，我係你就dum左張飛去哭泣訓覺

點解我會揀咗呢場大波

今日斬兄出條燈飛
半大3x4就事後

仲訓 著鞋出門口行上天台

主隊係到緊咩

主隊入啦時間無多出絕招啦

半和gel到實一實 快入！

佢地不嬲都係咁 成日話以小博大過關 事後飛就單支

0:0 GEL

踼波不入波 踼來幹什麼

洛辛堡半細

1點果場學界波黎
兩隊踢港超都分分鐘比南華大炒

膠緊學界c grade

半個鐘1c 2射 究竟係度踢緊乜

仲要唔中籠

半和派錢咁派？

懶屎

射門2:1

半主啦

唔好射啦 妹完半場佢

踢多90分鐘都唔知開唔開到大波

上場已經開唔到

半和石屎gel

場波悶過閪....差d訓著幾次...

竟然有人睇

屌點解咁傻系買半主

呢2隊唔係出名冇力射門咩

全大難d定今朝仙台反cup難啲

肯射波未？友誼波而家？

半主已死

兩個龍門行行企企又一場

半主啦屌你老母

射呀射，射他吧！！

幾下落到底都唔願出想點

定d黎 完場會2:1

0145主要點先晉級

不批准

145半大？

半0全3

0:1 pls

開始賴屎

開始賴尿

心跳加速

半主jump 屌主隊輸埋佢算啦

小學生踢波咁

學韓假nba未

今日羊嘅豬翻曬
Dllm

歐聯2.5大針

屌你老母半主啦

吹半完場未

做咩咁睇唔開呀

有波入未

半和收米！

半主jump先

半00 cashed

上呀!
大波蓮!!!

2.5s

細細力cashed

0100 半和派錢

洛辛入球雙~~~~~~~

派我

上呀!!!!!

睡鳥 2.5s

145個半大又針得了

事前出水你唔撚跟？

Feel到洛辛堡大炒

派

下半場NBA自由龍啦

高路屎0.5/1大 3倍幾
維京 3/3.5大
歷gay亞 2.5大
卡拉卡斯 2.5/3細
拉老師上盤 fg 半主
江原fg
卡拉唔知咩 半和

洛辛堡半場2.5B OK?

半00頂到賴屎
人生最漫長45分鐘

開清爐?

仲有無水

開波前2 3分鐘會擺低

新手 想問fg係咩意思

冇咁勁 呢兩日旺姐
會繼續分享自己買咗咩

First graduate

Fuck g

Find GWaiChi

Ok

Fg明明係Fresh graduate
唔好教錯人好wor!

聽講係第一隻雞

搵工你就會見到

abcde之後咪fg

洛辛堡識入波未

唔好識

上呀！！！

入波呀洛辛堡

入呀！！！

洛辛堡咁都唔入

精選又細波

買左乜？

卡拉巴克快啲同我入波
我個和主

first graduate

盧森堡唔入比人入啦屌

Same road!

洛記開-1 ok?

2.5 b jump

一齊叫！

卡拉
洛
睇撚到亂

入！！！

2.5b molamola

洛辛堡又半00?

見到國米都輸2粒比隊唔知乜

洛半場30
信不信由你

肯入波未 悶撚到呢

唔入比人入啦仆街

識hi 入波咩洛辛堡

洛辛堡射正2 被救2

兩場半和串埋都fatfat

刷完角入下波啦屌

又反gel

唔係比隊冰島友晉級下 快手入佢啦

羅辛堡 請正氣

Bet封乜

頭場客隊入一粒黎定下驚

大波已死

個 app壞左？

2.5b 1.65

屌佢老母洛辛堡逼害大波

一粒好啦 唔好多唔好少

2.5big

洛辛堡半和gel

大船又沉

半和gel得

兩場都細 洛辛堡低水大波都開唔出比狗屌

呢個真

3射正 3救球

上半場最小1粒 無事既

痴鳩線

人地個龍反應幾快

2.5big已死

兩場細波cashed

馬會精選真係好撚垃圾

真
邊個好似我咁串咗兩場歐聯2.5大就係大傻仔

狗會 波 真係比狗屌

我係大傻仔 大 傻 仔～

洛辛堡唔係晉唔到級呀

入波未?????????又半和好悶

開到1.55，似小勝/和波出局

挪假貨色始終係挪假貨色

屌你老母兩場00

洛辛堡 立即同我入波

電話到，洛辛堡半場1:0

歐冠半場幾時派？

時間好撚慢長

細串左大 第二場快入波

聽錯電話

希望客入一粒先

馬會閪波精選時間又到

4中龍4救球 逼害呀屌

野野尻斬 中間又無人

屌

屌你老母咁都唔撚入

想訓

頭場主肯入波未

頭先邊位清咁大手筆買2.5b搞到1.7變1.6

洛辛堡 半0全3叫爆區

又半0全3

斬撚左隻西腳去啦

佢成日整d事後飛出黎
佢自己jump左條過關就回到血
人地就jump
岩岩佢又事後半和半00
好彩我自己都買左

客隊即場盤仲有受讓一球好正

馬會有些路迪都唔開

大波已死唔駛睇

1.65大波都開唔出 比狗屌

些路迪炒硬馬會梗係唔開啦

卡拉巴克係咪直情想全00

洛辛堡仆街死未

可能最尾10分鐘nba

allin左洛森堡 晉級

冰島個龍太勁 針

果個係韓假

出局啦屌你洛辛堡

準備架啦

10 分鐘6 球

冇出wo 好似

把握力差到on99 幾球easy波都唔入

呢場2.5B難過登天

吊，客隊個龍救晒d波

所以買細既話吹雞完場先好gel

卡拉巴克 一粒都冇 ？

有預感洛辛堡呢d西波分分鍾10/20 完場

早知串兩場半00
淨係買左單頭

卡拉乜鳩果場仲係2射正 我屌你老母笑死 都就80分
兩場孖寶全半膽00000000再上樓

黎個48分鐘定律先啦屌

屌你老母頭場買半和唔好係要買和主

馬會精選西波真係唔會有死

歐冠杯都 00 係唔係唔想踢

睇住直播都唔知訓左幾多次....

你老母俾多900分鐘佢都唔會入撚到波

狗會精選2場00

已經feel到洛辛堡嗰場一開波就秒入殺半大

得閒巴打 一陣有無咩心水？

卡拉唔入不如輸埋佢

其實踢黎係咪冇乜著數

都唔知佢地咩心態

屌你洛辛堡

洛辛堡唔係0:0完場出局呀 買左和主......

好波 0 比 0

入球雙必勝!

買左 大同客 洛森唔入就輸埋佢

卡拉巴克又無入球，屌

歐冠杯 0比0 真係不如唔好踢

些路迪7分鐘1:0 馬會又唔開呢場

人地些路迪準備大炒你老母洛辛堡仲未撚入
狗會精選

全場都00

想和波出局 呢隊廢柴

客+1 cashed，訓得

等我仲半00都頂到瀨屎
原來全場都00

真係不賭便是羊

狗會精選西波

1.65都開唔出

同路

12碼?

屌 又唔入

12m

手球？

12碼

1:0
洛辛堡

開全大！

屌你老母 係就比多兩球12m 臭西

洛辛堡半0全3

入多2球

屌
我個0:0孖寶半全膽

靠12m先入屌你快手456啦仲望

要12M先入波 1:0完了

屌以為攻得入 點知靠12碼

2.5S頂撚住
繼續妹

-2

可能客唔守 玩對攻

入多兩球

2.5細gel硬

快入

Cls 些路迪入完一球就紅左

唔好GEL住
一齊頂住

擺明反手

要12碼先識入波
我就知場波1:0要完了

夠膽就比多兩球12m我

FC江原 上身

Gchi

361

362

些仔紅左照入2-0

些仔紅左仲勁

拖肥上場踢到22:0今場靜到

入未呀洛閪堡

狗會又唔開

屌你老母學下人地些路迪啦 垃圾球隊

醒啲啦屌你

12m黎

polo半全場2x1要中了

入未dllm

洛辛堡個前鋒係咪Lord賓？

Ys

376

呢隊洛辛堡唔該輸撚左佢

可能絕殺變和-和
1:1
大波上盤全殺

jump

2-0

入多球

屌你老母大廢西入多球呀

-1-1

-1 大波 jump

2-0 GOAL

上呀 差一球

入多粒plz

召喚gel頭黨

又變身

屌你老母主-1 1.65 2.5b 1.65揀左2.5b

2.5b 加油

2.5s 滑撚食

求撚其搵隊入一粒啦屌你老母

冰封入球

可能2:1呢

2.5B 1.65

好快有2.5b

主-1 好似見過1.7幾

2.5s jump

些路迪 紅左超入

一係2:0 一係3:0 咪撚2:1呀屌

買果陣得番1.65 揀左大波 客隊唔生性

照入

g chi all in左主晉

入未-1呀

買左-1?

2:1 係咪計作客入球客晉

係

ys

劇本2:0完場

2:2完 派1個500

馬會d閪波精選真係不得了

lm

LM

不了

屌我個單啊

咁洛辛會唔會妹完場算

頂撚住2:0到尾

2.5s穩撚到
伸利 無買

客隊生哂

屌你老母個款似2:0完

2.5S gel硬
2球實妹完場

細波等爆

咁撚樣都炒

最緊要妹到天昏地暗

好！

爆西 買大果班中哂風

1.65jump

2:0完場一世球迷

呢隊波d傳中放得咁靚 d射門柒撚到學界咁

些路迪紅左仲勁 3:0

口爆你老母西

些仔3-0 勁撚到 仆街狗會唔開呢場 首回合又開

分一粒比洛西堡啦

2:0頂到尾啊

狗會

入呀plz

2:0比狗屌呀洛辛堡

Lm

首回合買佢半大針左 次回合冇得買就咁撚正氣

夠膽2:2

頭場買左細
第二場買左讓一球 而家咩環境
即時比數都唔知隊名

就出局啦 快啲壓晒上去

molamola 2.5b可以上ifc

2-0 GEL得

大波jump

入多粒

一齊行

試下入一球

2.5s GEL定

兩邊都紅格緊 應該有機

輸撚7灑

屌 差少少客隊

12m???

１２ｍ

洛辛堡神救

2:1上

屌撚死佢

12？

客12m

客隊有機

洛辛堡咪鳩縮

唉屌

頂住

入呀屌你老母

咪撚入

入呀!!!!!!!!!!!!!!!!

唔係波打手, 波打頭都照比12m, on99

goal

大波奇蹟!

入呀！！！！

2-1

我理撚得你邊邊錯 我要既係大波

2:1

唔中手wor

讓主已死

大奇蹟日呀

屌2.5b都叫得咁辛苦

Goal

好波！！！！！

多謝on9 球証

屌你老母終於大到 感動

屌你老尾
幾驚低水都開唔到

2-1 2.5b cashed 讓主

屌又12M -1針

單啊

冰封單

ON9球證
睇VAR啦屌佢

半0全3 屌你老母馬會

GEL撚死咗2.5s

買細果班內出血

洛辛堡out

兩個12m
fs旺到

半大針左 好彩全大汁返少少

正仆街黎 開到咁撚低水仲要人食驚風散
屌你老母

2.5B天台行返落黎

哈哈，中頭當中手，俾12碼
有var肯定唔俾，好彩冇，
大波收錢

羊埋都唔夠睇醫生

洛辛堡出局啦DLLM

慢慢向前行返落門口 多謝合作

差的Jump 2串1 收蚊了

呢個認真 個心又強壯左

仲震緊

屌
又輸多10蚊
得返10蚊

2:2未

扑街卡拉2.5b單頭，仲串埋洛辛堡2.5b2串1 輸撚曬

大注轟落去 真係心臟病

黑哨到冇中手都比12M CLS

洛辛堡-1 入多粒

12呢位巴d單雙好準

咁樣豬撚埋

唔使輸咩 垃圾

我都串左
我串卡拉主客和 贏 都輸

3:1 我執屎食

屌你唔中手中頭都比12m 歐聯都冇var屌你咩

客應該會入多球乎合劇本

可以順便戒賭一排，得返啲西波輸多過贏

冰島

有VAR一定唔撚會比12M 痴撚線球證買左大波讓和呀仆街

客

咁都黑到球12M
正常咁入我都輸得心甘命抵

第一次受惠於黑哨

垃圾拖肥上場炒22:0
今場踢貝利踢到屎咁

買左3000蚊 2.5b

仲有幾耐完 3-1有冇機 唉屌

洛辛堡係咪想出局阿

唔洗var用眼都睇到冇中手啦
兩個肓既都做到球證

又12m

主定客

又12M

單jump

Lord賓又救全家？

又12碼

2隊整係識12m入波 痴線

主?

呢個就用手啦 屌你

留

12m變c

唔怪得大波落，剩係12碼都夠開

3:1 原來一切都係劇本

找數

3-1!!!!!

2:1 係咪辛堡出局？

食屎啦

真係3球12m

3:1
goal 大家開心

執屎食啦上面位巴打

我個單

12M 2.5b!

淨係12M都夠開大波
馬會精選

買完唔夠錢醫番

足球已死 12m分勝負 庄家話上盤就上盤 下盤就下盤

個-1咁都收到錢 屌你老母 2-1 搞到我溫唔撚到書

lmlm

-1 大波齊齊收錢

派？

客條友嚇中堅賓？

冇野了
買左小注主晉

是彈入多粒啦屌

半0全4

最撚完美嘅結局

冰島咪咁撚癲啦

賓賓戴帽

屌 想睇洛出局

依家咪主晉

呢場波開走地就真係FATFAT

Lord賓又贏

半0全4 好撚正氣

All in左 嚇撚到我賴屎

角又大 波又大

All in 左3k

Lord賓帶帽 救洛辛堡
救埋波台手足

4比1 有冇可能

即場追大追NG都汁到笑

係咪有人要執屎食？

狗會一早知 所以唔開

冇

same road

爽

完場3:1 大家齊收錢

找數味?

水手就正氣
半4全10

想睇

多謝fs巴

1.5倍細係邊場？ 好亂
Login唔到
買左1.5倍細個場加第二場讓一球 咩環境

想幫手屙

多手串咗上場大波

美職革命點睇？

卡拉巴克1.5倍細 收錢啦

要左角大

上場0:0

喂 唔好咁啦 燈到手足贏返
食屎路比雪糕算啦

6點先買得 可以訓番陣先

走數賭咩輸咩

我咁買咗

你老母雖然嬴錢 但都要屌撚柒個盲撚球證

我係1.5倍細串另一場讓一球2串1
9買冇得login都唔知買左邊隊

高水半一好似必中

啱 嚇撚死

睇好明尼so主場禁屌

買左-1真係諗住死9緊

我襯佢高水入定一注先
想g革命有無同路
想加注2x1尾兩關

POLO4串5頭關2.5細又輸

應該都係歐冠架啦 2場連埋

明蘇主場贏廢隊姐

佢中半全場呢

利斯菲體育會[0/+0.5]
有冇same road

6點先開番 醒左就跟

係
記得差9個字開波
想login睇左買咩 睇唔到
而家咩賽果

買錯半大 有無奇跡?

其實你地叫乜我都無乜所謂，只係最唔中意人gel頭，講極都係咁明明場波踢90分鐘，D人成日都踢7.8十分鐘講左唔系你一句說話會改變D乜，係我最討厭這種行為

3:1 -1讓主勝

法林明哥=派錢？

半場0:2

買大個d

但佢中半全場過關

有冇飛睇下

polo飛

Polo 有沒青爐

去香討自己睇

揾到啦

靜哂

無波屌 訓陣等6點起身買波算啦

點搵 勁多頁

洛辛堡大波波

重有個半鐘

2

3

4

5

6

7

原來重有人

8

訓先

早抖

利斯菲上呀

今次不用

早晨

早晨 早場波有咩心水

無心水 係咁針

晚起的鳥兒有晚餐

洛辛堡好波

6:30主咁廢但讓人，好鬼

巴甲大波？

洛辛堡真係大左
買俊仔對家真好冇死錯人

唔知買咩就買大波波

細波？

仲要中立場 冇主場之利

新人入黎留名吹下水
6半巴甲上盤
7點費城聯大波

大家點睇？

6:30 小注下盤先

6半果場好鬼
7點支持

串哂2場大波算

想知630睇中上盤d咩

就係撐鬼波，盤路似日乙

完全唔明點解主隊大落飛

防衛者主-1

利斯菲下盤 fg

利斯菲

巴甲嗰場會和波

客w埋ok?

仲小注咗半客

兩場買左細

對左要針了

榜尾讓人 知咩事啦

巴甲大波已死

純粹睇盤架咋
太過唔合理所以搏搏，記得今年都試過幾次榜尾讓波而贏
可能真係我諗多左

美假三場大 唔記得串埋
ALL IN 左肯薩斯半大全大

真心求教 thx

完場再算

聽講係引主

美盃點賭好

利斯菲入佢未

真 完場賭仔就會自動攞個賽果嚟分析自己既分析 合理化個賽果

奧蘭多+1

半大全大

巴甲nba未

2對0射 大波jump

防衛者開左波？

廢城半大 有冇同路

有
半大全大

同哂路

準備一齊中

對哂

細波小注

又唔識入波

高路屎0.5/1大 3倍幾
維京 3/3.5大
歷gay亞 2.5大
卡拉卡斯 2.5/3細
拉老師上盤 fg 半主
江原fg
卡拉唔知咩 半和
利斯菲下盤 fg 半客
廢城3/3.5細

巴打d所謂事前 10秒前出好難跟到喎..

開爐？

0630識入波味

大波波

一陣美職買咩好

Sor 呢個遲咗
未瞓醒

唔通又要半0全3

買哂準備開波先知對左

廢城唔識入波 針

巴打連中咁多場？
不論什麼鬼盤 什麼引主 全部都係觀點黎說服自己既

830美職柯煙大球

廢城開左波？

買唔切

開左三十秒

8點美職11.5b點睇

唔係阿 尋日日假輸3場大注 自己買完冇出

重以為球探壞左

有即場 即場再買

廢城1:0

費城1:0

廢城

廢城1:0 入多粒

針了

費城

g chi

費城大大力

0630巴甲開到大表演籃球塞屎眼

個球探唔識響

0630 2隊半和

單邊六角 下半煬好快入

本身想買防衛者半主
打緊機skip左
好彩

另外

費城半大:

3x4全大:
費:
明尼:
侯斯頓:

秒入……

2.5b 無架啦

一整條list出嚟即刻炒
先針半客
再準備針細波

巴甲燈水 中咗派星巴100

費城fast la

大家
都好像不用睡似的。

搏殺

準備睡了
好眼訓

奧多快啲入返球

我都想訓..番工

南球開到大 扮豬食老虎

廢城入多粒味

岩岩醒, 8點場有冇咩心水呀各位?

足球人生

輸晒得返$2

費城半大

屌廢城入未

冇跟就中。。

邊隊都好 快手入多粒先

撐奧蘭

又黎秒入定論

佢之後重有冇

8點想要主盤

睇黎半大3x1 第一關已經jump

秒入完唔撚識入波

費城唔入比人入

費城奧蘭多事撚旦搵人入啦

好感動，終於贏錢

半大針

無出係收費青爐？

0630 2.5b jump 廢城半大jump 點玩

屌你老母出水啦 快撚啲
我全家等緊你救命
依到好多手足等緊你救

冇出。。。。因為我唔想又燈大家，不過你地都應該都有買洛辛堡大波

收左錢都私食⋯

又屈

施亞拉反底

秒入定律

入多兩粒開大波

施亞拉 1:0 2.5b

鬼到呢

施亞goal

廢城唔入比人入啦

8點盤點睇

巴甲nba開始

又針

8:00 個場美職又係啲仆街3/3.5盤
唔敢買大波

反杯開大

好恰人買
你話高水都博下

秒入無好野係真

費城聯 我屌你老母

入多粒阿

8點場唔識買了

新英革1.5/2b

新英撚角大

早2日咪有2場朝早美職細波既，0:0同1:1,同依家呢場既盤口好似，又係升盤之後大波回飛

咁既盤大波唔撚想買

3.5真係好難買

唔買穩陣，分分鐘得一粒，成日都係咁

巴甲快開大

有即場，唔會賽前買啦

廢城 入波阿

利斯菲反cup

廢城懶得入
對面入唔到
全大針定都得

半大jump先

巴甲果然真係鬼盤
候斯頓突然大落飛，應該ok
打打算串起8點 8半兩場上盤

下半場會好d既

半細全細gel

唔會 廢城一樣咁廢

等睇廢城48分鐘絕殺賭仔

22/23 主？

新英撚

Yes

費城聯請空難

巴打同你由頭對到落尾

如果開返全大 比個機會佢

出發

食屎啦防衛者一球都唔入

22 上盤

冇買全大 但批准的

明尼盤

兩場和主

防衞1 0

防衛再入

仆街以為得我要咗明尼
呢兩日都豬波 手足睇路

gg 頭關就同異巴對左
新英撚綠帽甘美奧

等cash

又到走地既時間

你等我入手左先講

利斯菲追和先好不好

點解唔係新英撚盤

防衛快屌2粒先

等走地算 其他唔買

0630 2.5b點開

尾場都覺大球

幾球好機會唔撚入

20

防衛佬-1 2.5b

防衛者！ 2.5大呀 快啦

好， 準了

新英撚快啲開

防衛咪撚20完場啊

最後2-1就批準

買左主其他 同我出韓職奇蹟

防衛再屌多球先

無眼睇

新英倫 +0.25

法林明高個盤企到咁硬,2.32都唔轉盤

重注左明尼蘇達聯

唔轉開硬法林

美國佬真係好無時間觀念

兩隊加埋21射入得1粒

傾劇本 唔傾你點贏阿

半格？

廢事屌了 唔識入

似係啦,讓和

防衛者開始打邊爐

又入兩球就hea 冇體育精神

派錢波 - 明尼蘇達聯

有名你叫，防衛者

9.5

屌 我個半大呀廢聯

防衛者兩分鐘入兩粒

肯薩斯 法林明高 半大？

新英倫穩

英倫 9.5 b 入唔入好

我都係 入多粒都唔肯

開埋全細唔該

開硬
廢聯近排唔想入波

GOAL 10

秒針

又秒goal

明明龍門球

好撚燈呀

燈

美職精選即場會否又00？

cashed

有無咁快

屌新英撚

俾多兩粒我

俊仔nba都出埋

英撚2.5

半客已死

秒糕 半大全大已死

秒

新英 入呀

goalllll

仆街 追和呀

入佢老母！

逼害

買啲半大全大算撚數
第一隊等英超先買

下隊入球 - 新英撚革命

入佢456
唔好俾佢返生

秒goal

防衛
是撚但入一球啦 屌你老母

突然怕秒goal定律無全大

防衛2比0完尻硬

候斯頓火箭

巫巫啲fg 燈到

有冇角大黨

對面入閪到波咩
守護

守衛妹波2.5s gel

佢地唔sick ball

一生反明尼蘇達聯閪波。

想入8.5

繼續上

希望一陣LA 正氣

角點睇

星蛇冇出現？

一說就入，fuck。

8點半點睇

明日尼ng

支持

靜啦 燈

仲係0c

想買盤結果封左
轉買Fg即收

秒goal 定律

讓半1 2.36

入定ng都得了

有冇人買法林明高半大

無讓球買 唔係就買左英撚

仲要有走地波
細硬了

支持主Ng

有冇人買法林明高

1c

半一超高水

哈 下盤全部針哂

秒goal迫害半大

諗起法國

低水細波咁好買

角王星點睇角

好想買

冇人買法林明高半大的？

防衞者2：0ft

西波

3串4斷佢大波

3.5s 高水

想留錢玩法林明高， 新英撚上兩場d 角西到

買咗

2c

2屍

新英杯得？

不了 上場搏得太盡

美職10.5s, 3.5s 試下

新英撚半8全15ok?

阿美利加有冇同路人

肯刷C 盤

廢城閪到咁鬼唔望佢比人追和

830 美盃大

屌你

秒goal完果然有伏

830 有咩心水

希望無搭沉你

3.5s & 10.5s 已入手

屌 利斯菲廢撚到

Momo燈到

同路就別跟了

假波

polo最有機斷個場竟然過到
施亞拉真係反底